黃大仙

黃大仙警署4豬籠3eu
大約30-40防暴
有長盾、槍

Tui

推

再推

手足小心

小心呀

Push

屋頂多咗幾隻睇水狗